經過何志平一役 cc台大獲全勝

終於成功殲滅五毛了 捉毛隊應記一功

樓主五毛 玩膠分散cc台注意

我愛日本

動物台毒撚助紂為虐 幫五毛玩膠

好多五毛: 係咁留言 五毛係咪好驚
冇曬五毛: 唔敢出黎 五毛係咪好驚

歌頌捉五毛大業

Ok啦

動物台多深夜強者

發言似五毛：你仲唔係五毛
發言唔似五毛：五毛扮割席

群xxx平時扮中立幫五毛
Dxxxx盲推QR code撐G付寶

仲要用埋盲人體

奶共咪認囉

五毛圍爐

五毛點睇何志平一帶一賂為國捐軀

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

自high

C乜撚野C?時事台係CC開架?CC係佢呀